{
  "Wait for the previous tasks to complete": "等待之前的任务执行完成",
  "Running tasks...": "运行任务...",
  "Choose a workspace folder": "选择一个工作区文件夹",
  "Import": "导入",
  "Import the RT-Thread project and generate the vscode configuration file": "导入RT-Thread项目，生成vscode配置文件",
  "Config": "配置",
  "Menuconfig": "菜单配置",
  "Clean": "清除",
  "Full Clean": "清除构建",
  "Build": "构建",
  "Use GCC to compile the code": "使用GCC构建代码",
  "Download": "下载",
  "Download the program using the debugger": "使用调试器下载程序",
  "Build and Download": "构建并下载",
  "Build and download the program": "构建并下载程序",
  "Terminal": "终端",
  "Open ConEmu": "打开ConEmu",
  "Not implemented": "未实现",
  "It won't work until the next time you import it, so do you want to do it again?": "下次生成配置才会生效，立即重新生成？",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "The Settings have changed and the window needs to be reloaded to apply the changes.": "设置已更改，需要重新加载窗口以应用更改。",
  "Reload Now": "立即重新加载",
  "An error occurred while executing the task \"{0}\", exit code: {1}": "执行任务 \"{0}\" 时出现错误, 退出代码: {1}",
  "Not found task {0} in {1}": "在{1}中未找到{0}任务",
  "Task {0} has no execution and no dependencies": "任务{0}没有执行或依赖项",
  "Release Notes": "更新日志",
  "The format of \"{0}\" is invalid": "\"{0}\"的格式无效",
  "This chip is not supported at present, please manually configure .vsocde/xxx.cfg file to support download or debug.": "暂不支持该芯片，请手动配置.vsocde/xxx.cfg文件以支持下载或调试。",
  "The path \"{0}\" does not exists": "路径 \"{0}\" 不存在",
  "Not selected": "未选择",
  "Not Found {0} in {1}": "在 {1} 中未找到 {0} ",
  "Cortex-Debug requires GDB 9 +, the toolchain of your choice has a GDB version of {0}. This will prevent you from debugging your program.": "Cortex-Debug要求GDB版本9以上，你选择的工具链的GDB的版本为{0}。这将导致你无法调试程序。",
  "Calling \"{0}\" to get the version of gdb failed, which prevents you from debugging the program using the debugger.": "调用{0}获取gdb的版本失败，这将导致你无法调试程序。",
  "Execute \"{0} -v\" to get the GCC version fail": "执行\"{0} -v\"获取GCC版本失败",
  "\"make\" is not in the environment variable; the \"Make Tool Path\" should be filled in.": "\"make\"不在环境变量中，应填写\"Make工具路径\"。",
  "Failed to get the version of \"{0}\"": "获取\"{0}\"的版本失败",
  "You will not be able to download or debug the program": "你将不能下载或调试程序",
  "Unsupported Debugger Server: {0}": "不支持的调试服务器: {0}",
  ". You can go to {0} to download the latest version": "。你可以前往{0}下载最新版本",
  "Generate project configuration files": "生成项目配置文件",
  "Add {0}() call": "添加 {0}() 调用",
  "Add any missing calls": "添加所有缺少的调用",
  "Expect call {0} before processing {1}": "开始处理{1}前应调用{0}",
  "Expect call {0} after processing {1}": "结束处理{1}后应调用{0}",
  "There is no workspace folder open for the current window": "当前窗口没有打开工作区文件夹",
  "last used": "上次使用",
  "No workspace folder selected for use": "未选择工作区文件夹",
  "An error occurred while read text file \"{0}\": {1}": "读取文本文件\"{0}\"时出现错误: {1}",
  "Update Packages": "更新软件包",
  "Rebuild": "重新构建",
  "Monit": "监视"
}